[清唱] 你有幾耐冇同自己傾過計?

Children Song - 周國賢

之前錄落既一首歌
到而家真係開始感受到箇中既感受

畢業出黎做野先發覺
每日既生活都好重覆好枯燥
真正屬於自己既時間真係少之又少
夜晚返到屋企已經想沖涼瞓覺
有時可能會見下朋友 會返下屋企食飯
會做下自己鍾意做既野
但發現原來已經冇咩俾自己靜落黎既時間
去面對自己 同自己傾下計
先發覺原來自己好少照顧好自己

到最後 希望大家每日忙碌既同時
都唔好忘記自己
多謝你睇到最後

作曲：周國賢
作詞：藍奕邦
編曲：周國賢/藍奕邦/Goro Wong@HeearMusic
監製：周國賢/Goro Wong@HeearMusic

還記得有多久未好好哭過嗎?
還記得有多久未真心歡笑嗎?
為去變一個大人
凡事也裝得很化
人海裡 比賽攀爬

人活到疲倦乏力先想起你嗎?
和我再抱擁牽手哭泣可以嗎?
是你這可愛兒童 仍然廝守心底裡
來給我 休憩收容

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態
而你赤裸裸脫俗如像小孩
想笑就笑要嗌就嗌

返工好辛苦 沒哂自己既私人時間

幫推

自推

心底話

諗起小學生啲功課

巴打d鼻音好強
Btw 幾好聽

可能係因為鼻塞
鼻敏感真係好煩

又係你巴打
落到吉野家未

就快冇工返

去左唔見你

自由了

btw低音好似唔岩音
係咪比人拮得多